有無唔會引致甩頭髮嘅dry shampoo?

living proof如何?

why要用dry shampoo

之前我喺ig買咗前蔭去油粉 不錯

唔洗頭嗰時用

生得？

非

將問題嘅根源清除咪唔洗煩囉!!

試過用Dry shampoo個頭好白

其實dry shampoo真係會甩頭髮？

咪又係睇人

living proof呢個牌子口碑ok，可以一試

唔洗頭

洗完即吹乾頭咪唔會甩咁多
用防脱日日用只會愈甩愈多 太dry